Dus de chill uur slijtage op, en de lange suspense is afschuwelijk probeert de paleface die doorheen het voor de eerste keer; maar om de opgeleide hand die gruwelijk oproepen en nog ghastlier stiltes zijn maar een inlichting van hoe de nacht is in opmars.
